amazon買嘢俾左張無錢嘅debit card

如題，本身捻住提供左payment method先（tap n go），跟住再去入錢，但未入佢已經俾左個預計shipping時間我，咁究竟我係點俾錢佢？ 我唔比錢佢都幫我運到？？

洗定屎忽

why?

It will not be shipped

送俾你就唔好周圍講

係咪有戶口連住架 你overdraft銀行會罰你錢

咁究竟我入完錢之後點比錢佢，佢主動扣？

無㗎woh
我申請tap n go唔洗俾戶口，好似支付寶咁係7仔入點數嘅debit card來

發夢喇 唔好咁大陸人啦屌

嗰一陣你會收到email話過唔到數 叫你update payment method

出貨果吓扣錢，扣唔到唔出貨

佢未出貨都仲未扣錢㗎

想知點比錢都係大陸人

ok明白了

無論你問咩野連登仔都會有位屌你是常識吧

正解

其實你等真係收到件貨先再問啦傻仔

唔比錢出到貨？我成個post就係想問佢點運作，唔好懶醒啦

咁大隻字寫明not yet shipped

中學雞

笑撚死 扮明想借d意唔洗俾
問點扣數

宜家Amazon係唔係唔比用debit card?

我入張tap and go落去 佢叫我比billing info佢send咗又話要入返ac
但唔知做乜春lock 9 埋我ac話send email比我解lock
都未撚收過email Amazon on99

Tap n go有項收費係開白頭片
佢地不知幾歡迎你開白頭片

原來t&go可以上網買野用